有冇試過有一排淨係幫襯同一間鋪,跟住冇幫襯?

幫襯到D夥記都認得哂你
但之後間野既水準跌得好勁 (換左廚)
所以就好耐冇再幫襯
再幫襯返會唔會好怪
定係其實毒撚諗太多,有冇開鋪頭既巴絲分享下

開始認得我就唔幫襯

無人會理

人地巳經唔記得左你啦

有, 不過通常都係發現一間仲好食/轉左地頭

除咗有兩間係無可取代之外
其他餐廳都會,食一排開始厭就轉

same 點解我份人咁易厭
除左M記KFC

頭先幫襯完條友用返把好NICE既聲同我講聲hello
我內疚